[回帶]有無人好懷念極醜惡大叔當年瘋狂追擊黑警嘅日子

最經典莫過於柔和嘅背景音樂，配搭粗豪嘅聲線。

代表作應該係依段啦！

仲有新界北食豆腐花！

雖然早幾年比人起曬底，又話佢搞流浪狗...

但佢日日監察黑警真係好正

紙皮都得？condom都得啦
想當年佢真係走到好前

啲對白好正

已經向有關當局投訴啦，但係呀，不獲受理呀！

你係咪有特權！？ 係咪大撚曬！？

香港差佬極醜惡！！！

好撚記得個句「無撚讀過science」

可惜最近啲片已經無咩人睇...

同埋watt數跌左好多係事實

無人睇 佢都剩係播錄音同罐頭笑聲算 片/圖 + 幾隻字稿 就出片

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

笑死

同埋唔知係咪真係比差佬搞佢 搵人兇佢

搞到佢唔敢走咁前

以前有傳佢比差佬針對搞佢查佢好多次

你係咪有特權!你係咪大撚晒!

Youtube 頻道叫咩名？

好少出片了

推 等00後認識下當年打狗英雄

大叔好似以前都係驚犬

屌 紙皮嗰個睇咁多次都仲係好撚好笑

push 支持極醜惡大叔

咸歌界張學友

屌 推返先

請求極醜惡大叔出山 追擊依班死賤種

依家無人識佢啦
紙皮濕水真係笑到仆街

生活淡淡似是流水